[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1382)

1001唔開post
dllm

搶完唔開

slow

人呢屌你個閪

。

唔知邊個嚟 block咗

差啲等到想開POST

8！

傻鳩

細波針了

起完底 佢又真係以前開過

4:44

針

唔開既下次留返專業搶1001啦

佢咩名 想g

等住針

Who

屌佢唔開又搶

係咪肯定大分VS甲府果場冇落雨?

NOT U LA外掛

你呀

松本山雅 w

番緊工搶唔到

松鼠半大,okay?

30

智巴係邊 定定軍心先

綠雞！

Hi

大波

已check

撚樣

ok
批准

躝啦。

有冇人松鼠?

？

okay!!

戒左賭未？

救得一個得一個系列，咪買松鼠

聽日又想害人幾多場？

未！出糧入左$1500玩！

松鼠贏，半大！！
甲府贏！！！！

甲府對左鳥

針左幾多？

睇盤係千葉

你針得
我依期旺

唔講了

有冇燈水

55556

Side bet多你兩條鳩毛。

57

上返 1k了
目標係5k

八串一和其他

59

不害。盡全力砌盡，我收咧。

町田澤維亞 半大全大
浦項制鐵 半大全大

千葉轉受讓 100%

大返你三條屎眼毛

10蚊起機

我跟你 ga

山形綠雞

69

叫波了

對左

起機波

高sir

gun

頭場3.5b
松鼠2.5s

等睇兩個鐘後一堆人講斬手指以後唔買日假

爛木SC 8場入得1球 廢撚到

有冇ace LINK

千假萬假都冇世盃咁假

45分鐘後

千葉100%

東京回飛回撚到痴線
綠雞係咪食撚滑

以下為完場公式回覆

日假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (町田) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買日假 再買斬手指
講個笑話 (町田) (受/讓) 人 (半一)

(xx) = 可換做其他隊伍

買咩 日球未贏過

真天真

松鼠了

全部半大全大

FC橫濱 半主

綠雉 大

買某巴對家先

待BIN

星期六日常
斬手指+對天發誓

甲府

講個笑話 賭仔戒賭

歡迎

424447半大

千葉

五點開波

心
存
信
念

波po 國殤日

入波未???

渣ga 準時開波

智慧恥
還我血汗錢

走未？

諗唔到點買 少少地跟咗至穢恥算

半大JUMP

仲未入波
半大已死

Fc

半大已死

千葉100000%啦

岡山加油

信
念

陣間天狼星有即場

半細CASHED

入波未

半細GEL

松鼠禁屌

又買10k下盤

大波已死

1:0

青島中能1:0

日假食屎啦

GOAL 未

針 半大

半細全細

町田主勝

針了

講緊邊場

唔入波踢黎做乜

all半大已死

橫賓 主w 有冇得諗

大波針

針了 半大已死

玩賓有角賭

針了 球探仲味通知

我買左和
不過橫賓主場勝率幾高

水户1比0

goallllll
1:0

你老味 全部壞晒

肯入波未

呢幾場 高sir講得岩
應該無半大。
重有其他地方都落雨

半細gel

水戶1-0

144

147

水戶goal 3x4 全部叫糊

On9
淨係買咗水戶細波 就秒goal

半大

半大快

150

153

152

點解球探少左幾場

156

松鼠半大

買左黃鋒，收錢

角

161

橫賓3.5b

11m!

水户蜀葵 1-0 赞岐

168

全細 gel

一路發！

-.-

全部半細 fat fat

count個cm number做乜撚野 賭波定倒數

半大全大針晒

Cmcm

米係 阻住討論

得支那有得睇
照copy

咁都頂唔撚到

半細gel
買左半大

入未？

松鼠禁屌到對面半場過唔到

6點熊本 甲府 山口

響未啊！！！

放心，都係贏唔到

mola mola

日本波禁屌無好處

有場改期

唔入波有咩用

球探壞咗，有冇其他app 好用

半細日

半大黨 針

有無人要左綠雞

角大針了

墨西哥

千葉市原 1-0 大宮松鼠

Yes

10

千葉1-0

半大-1!!!

你睇輸埋啦

fc wan bun

呀田大波

又話松鼠撳屌？

大！

松屎追和先

半大黨！

俾多粒先

快D 456

千葉 做到野

完全feel到

松屎

太早入波都冇用 等反cup

千葉GOAL!

岡山 櫪木上啊

救得一個得一個系列

又即場閪波

千葉市原對大宮松鼠 1:0
入多幾球

唔好失波。。。

珍

岡山

Dllm松鼠 反cup叫爆區

呀田

支持

松鼠我屌你咩？快啲cup

不了
今場入唔到波pls

美斯買左甲府 MOLAMOLA

今日全大日

千葉 松本 橫濱

松鼠求你CUP 大前元紀

走地嗰場玩唔玩角好？

即場垃圾波

電話壞左???
唔響既

松鼠仔CUP佢!!!!

橫濱大波

千葉岡山

半大全大 lets go

等緊FC 轉1.5/2

全部唔撚識入波 笑4 針

0-1 SC

都係美職正氣d 留錢玩聽日算

GOALL

櫪木SC GOAL

入

町田

岩喇 繼續

櫪木

町田反CUP快

咁撚假 町田主埸俾人入先

櫪木呢隊廢閪都入到波

tg

全部都唔識踢波既
我屌

上倍禮拜屌極都唔入跌左幾千

笑死

松鼠CUP 未???

千葉都係 屌佢老母

有無手足同我一樣電話壞左

橫bin勢頭幾好

主贏硬

未 等緊劇本 下半場60分鐘開始連入3球

有直播LINK
日假..
快過365

點解會咁架

馬會開即角都無好野

GING

町田落地獄啦屌你老母

松本入兩粒啦屌你

町田半大

有無手足有千葉 直播link

馬會CASHED

講個笑話 町田

今場有機贏🤘🏻

夠膽就0:0 0c ft

日假真係唔睇排名架

松鼠快cup

町田比多粒

松屎dllm

松鼠好笑d

FC 1.5盤

韓仔台無佐後..
想睇都難

町田快CUP

千葉 松本 橫濱 町田
快啲入波

大定細

日假好難玩

差唔隊踢左成四個字 松本同橫濱都未入波

開曬大波未阿屌你老母

唔響都叫日假咩

303

走地嗰場冰角冰到

FC橫濱
咁樣傳都有..
差D入波

跟左半大起機呀屌

識唔識踢波架

松本入波未呀

買左橫濱大波

有無人有link ?

町田快d入多粒

買左4場大波波 快入啦

町田
東京
千葉

唔入波踢黎做乜呀

松本快入啦屌

東京半大jumped

屌你老母唔響叫咩日假

叫爆區

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁多場全細串埋都有十倍

松本開到半大未

橫濱肯入未

入波啦你班日本仔

.

刷角了 1C

諗唔到山神唔開大既原因

好彩無買角

1C 刷角

町田 夠薑同我飯cup 有冇巴同路

反！！

原因係你買左囉

有

半大！

松屎cup

FC山形是但入一球都好
半場角大穿左佢0.5/1大

町田松鼠比多粒半大先

松本是但一邊入粒先啦好嗎

町田sc比多粒

千葉山神我要渣大波波

松鼠識唔識入波呀

FC 入先

町田 松本win波 抽10位巴派5蚊

半大只需五分鐘 上啦屌你老尾

lm

信念

唔好期望班日假廢閪呀

松鼠入波啦

睇黎你等錢起機

町田半大針

入波 即刻！

千葉松本上吖

全半細？

橫濱有未

買左東京 水戶 町田
3X1半和

識唔撚識入波嫁屌你老母

100% 山神先

半細5x1

全半細

半細低水 狗都唔撚想串

町田入未

Lm

half big jumped

半細gel千葉gel

大分三神[0/-0.5]
千葉市原[0]
福岡黃蜂[0/-0.5]
山形山神[0/+0.5]
山口雷法[0]

日假半細日？

斬手指以後唔買日假

町田jump

松鼠反擊未

Fc橫濱1.5b有無同路？

出現了

轉要甲府風林[0/+0.5]

又逼害半大！

山口轉盤未

30min就出動到金句

半大! 半大!

半細勝利日
一場半大都無

無啦無啦 得番三個字入兩球

是但邊隊都好啦 最好好似前幾日美聯咁

全半細cashed!!!

半大只需三分鐘

唔轉得
大分三神

1.1

1-1

松鼠GOALLL~~!

11

松鼠

松鼠重燃希望

町田比多粒啦

千葉半大cashedddddd

正氣呀 松鼠

中！

半場2.5b 千葉 gogogo

千葉半大cashed

高SIR又中

松鼠比假希望

松本 橫濱 町田
差呢三場快啲入波

主隊唔入就比客隊入啦 dllmch

千葉比一球開全大

町田sc比多粒ok

買左好多大波波呀 入波啦

多謝高蛇

得一場半大

橫賓 8.5大點睇

町丁快d整多粒

有邊隊正氣得過松鼠

高蛇我愛你

町田入波未

山神果兩隊是但入一球啦

bee場波 球探冇既

町田比多粒
唔入比人入

町田大船，快反cup 佢老母

想問有冇高蛇tg

山神果場仲未識入波

取消左啦

金澤串甲府 信者得救

延期

同路

同你一樣場 但3x7半大

差你咋町田

唔該巴打

町田半細cashed

有預感松鼠半場cup

蟲屎反cup未

買左幾多半大

山神班垃圾識入波未

半大只需1分鐘

444！

町田, 入啦屌你老母

町田又半細

松本果場班仆街訓左？

山神呢到閪波

2-0

水戸

水戶2比0

水戶gel

町田唔撚入比人入啦屌你老母

町田呢隊垃圾

水戶 2-0

半大日

高蛇

屌你老母 町田全家空難死啦

屌
町田唔入既比栃木入啦

東京綠菌

町田3串一

松鼠等收錢

水戶 2/2.5s係咪已死

原來係水戶 唔係町田

唔入比對面入

町田我屌你入波未啊

松本一球都冇

松本

松本連入兩球

歷木Sc 半客Gel 反手

兩場了

half small cashed!!!!!!!

橫濱好悶

黃賓和波完埸 信者得救

町田俾多球PLX

松本 綠茵立刻半大

日假松本一球都無

日聯可唔可以做番平時啲半大出嚟

山神角細how see

半大黨準備jump

高蛇唔係出左町田？

櫪木屌多佢一粒啦

町田慘了半大

綠菌快入啦

町田唔入比人入啦

東京綠茵對岡山綠雉 ,松本山雅對新潟天鵝., FC橫濱對山形山神 肯入未
町田澤維亞對櫪木SC入多粒

屌你老母綠茵入波未

町田糕plz

町田屌你老母

雞goal plz

無啦無啦

刷角了

咁出左咩

松本nba半大蹬

JUMP

燒鵝呢隊屌野作客100% 主埸不了

町田栃木入多粒 plz

3c

太大雨？

永別了町田

町田
町田
町田

我命令所有日本波下半場入三球以上

6點個兩場買咩好

NBA!

估唔到咁多人跟町田大波

識入波未啊山神

松本大波已死

Jump

Gellm

入未

町田半大全大邊個出？

唔入比人入啦

町田blacklist

1:1

北韓u17. 1:1

高蛇
町田真係閪波嚟 對弱隊就放晒水

無了

勞改了勞改了

入波未?

不死鳥gel 有得拎返錢

定係佢update咗？

厭唔厭

町田dllmch

德島贏 大波 甲府 山口

原來一早出過 thanks

町田半細驚險到

有冇甲府半大全大

無mon mew post

水戶3-0

全大

大波cashed

綠雞

松本山雅永久 88

水戸
半細全細針 半大全大cashed

甲府轉盤

下輪識買了 水戶呢隊垃圾
今場大炒 下場要還

兩邊買晒？

必大？

你個名

買橫濱已死
前面幾條垃圾停波傳波樣樣都唔得
一個組織都做唔到

町田半大針了

冇買

半細勝利日

Dodo又中

町田半大 針

中風？

買三神

町田針左,希望綠雞贏

JUMPED

水戶水泥gel

岡山上啊

唔入俾人入啦

針 3x7中一場

水戶2.5b

半0 全？

有無LINK

反水

町田垃圾

橫濱似無入球

町田有冇劇本

3x4
水戶 橫賓細 山雅細 gel

On9

FC 角細有冇得捻

1800無新嘢？

松本山雅你地班仆街

山雅應蛋蛋完

其他2.5b，有四場 0-0
做做，串晒佢地

甲府大波上船

町田班仆街同我反cup

山神1.5b洗唔洗針定先

大分回飛回撚到

謝你

要有信念

松本半0全3OK?

批准

要大分

可以

甲府同金澤有冇LINK

打和啦 super

金澤都讓人

全4ok?

天鵝針

金仔半全大

撐！你！！
我奪命2X1跟你

OK

甲府金澤半大全大

ok

町田下半場cup

48分 應該會有波入

617

618

輸埋佢啦

山神角大 町田CUP 黑社會盤

德島
大分
制鐵

不了 劇本來

621

622

1001

623

三神100000000000%

山口廢到

625

大分回到升天

半大黨

有冇人一陣要大垃圾天狼星?

真心高蛇真係好準
開咁多場日假得三場有波入
都貼中到兩場有波入既 雖然最後町田開唔到但係已經好勁

臨尾係咁回飛買唔切

三神半大全大

2x1
德島半大
橫濱fg

以前高蛇d fg ng

綠茵同橫濱黎個nba啦屌

fc10

橫濱first goal

慶南GOAL

勁！

慶南制鐵比多粒

真係有料

慶南買左全大

請問高蛇有無青爐

same

cls 次次都未開出就已經gel晒頭

全北半大應該無機了

真 半大入一粒好似cashed 左 再吹奏

松本2.5b

琴晚角球 兩c已經gel緊 13.5

甲府正氣唔該

松本大波睇黎兇多吉少
我睇番av果個松本大波算

不了

山口 三神 唔入比人入LA

成班都cls 開出先gel都唔遲啦

德島同樣快樂

東京

Gel下會改變到賽果？

我都叫緊入多粒
佢地就已經半大左

甲府差D

仁川goal

山口組果隻勁

仁川水泥gel

金澤

GOAL 山口

金仔屌你老母

甲府！

繼續入ok?

拜定姐

甲府必大

甲府今日咁撚勁

屌，下次唔等59分先買

山口！！！！！

全北做乜撚

會杯既

買左半大差一球

買左半主呀 屌老母

金仔

世盃d 人未返黎

橫濱2.5大呀

fc 入波未

全北半大快到

仁川

松本係咪想00

已經X左

金澤唔反cup講經咩

仁濟10分鐘開半大 全北

球探準到

車

金澤 甲府快GOAL LA

廢車咁樣開半大

架車咁廢既

甲府呀

德島快半大

金仔cup

成兩個字都未入波

金澤快goal

入0.5/1s 練心

綠菌 FC 比一粒真係咁難?

廢車半大輕鬆到

甲府快入

東京全大jump

松本2.5b
甲府2.5b

高蛇個tg有無link

甲府半大

金仔半全大
山形山神FG

半大只需五分鐘

德島入未

廢車12

屌你老母甲府

韓假仲易中過日假

金澤快GOAL

廢車2.5 13分鐘開出

1:2

屌你老母快LA 甲府

13分鐘 3球廢車

1.5 收息都抵

廢車大波派錢

廢車半場反cup 我發誓 我今晚唔打J 唔睇Av

千業快

甲府克三神?

松本學下全北啦

大分甲府快開半大

千葉 甲府請盡快入波

沖個涼先

求高蛇tg

松本13分鐘入3球OK?

甲府入波未

讚岐烏冬識入波未

sc 千葉

甲府正閪波

町田杯未

松本12m

甲府唔入就咪撚拎著個波LA
金澤快GOAL

綠雞被禁屌 頂撚住

甲府入未呀

德島半主jump

松本妹GOAL

GOAL!!!!!!!!

町田 2.5b.....

臭雞GOAL

綠G GOAL

甲府1.5大

雞goal

全北反杯42我搵屎食

屌你老母 甲府好煩呀

甲府半大已死

點解要手多買埋町田

甲府2邊鬥妹

唔信 不了

我究竟做錯做d咩 買左兩注過關
松本x町田
廢車半主x山口盤

兩注都輸一關 屌你老母

三神 廢鐵入波未

係町田問題姐 輸比隊榜尾

三神妹波 仆街LA

甲府大分快入

甲府比狗屌

兩條飛都穿左甲府

廢車未輸哂啵

0:1

Fc橫濱開大波啦，屌
我要3球

大注收錢

町田one more
慶南two more

三神 條垃圾射撚左去邊呀仆街

甲府又要俾狗屌

甲府入未

屌 一係同我輸晒4場 屌你老母 每注輸一關 做乜7

綠菌針

千葉半二全二

橫賓快啲俾角

臭閪！

山神
三神

未完場咪gel 唔該

櫪木入多幾粒開大唔該

烏冬入未呀屌你

松本入多2粒

橫BIN快入波
甲府快開半大

智巴，今晚有冇馬水

金澤係咪廢成咁 唔入就比人入LA

德島橫濱大波

甲府半大係咪針得

橫BIN買左細波不了

半細穩如狗

沖個涼番黎要見到甲府半大

甲府三神係咪妹緊

係 班垃圾拎著個波又做唔到野正垃圾

綠茵

快 d 入多粒

沖個涼番黎 廢車反cup 町田反cup 我沖15分鐘

日假有冇咁妹得啊

甲府GIAK

甲府GOALLLLLL

甲府GOAL

終於入一球

goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLLLLLLLLL

町田可唔可以反cup呀屌

繼續數

甲符必大

甲府 山口比多球

日假 買上盤真係死硬......

甲府金澤制鐵比多粒

甲府！！！

金澤甲府快入

甲府咁撚勁 上場又連不死雀都贏唔到

全細埋？

Gchi

屌 全部自由龍開大啦

YES

縮返入去啦你

金澤甲府快入LA 屌

入波GOGOGOAL

甲府!!!!!

千葉-1
山神-3
金澤-2
甲府-2

屌你老母 德島唔係好撚勁架咩 半主jump得

綠茵快追和

日假仲好玩過世假盃

町田有無手足

廢鐵快d入球追平

唉甲府串左金仔

發覺呢到好多燈扮大蛇

回飛轉低水果兩隊都贏緊

橫濱仲未goal

橫B角球冰封到完場

信念
甲府

制鐵無人叫？

幫我叫埋

山口咪撚妹波 甲府快入

鐵甲德

金仔半全大
山形山神fg

兩隊是但入多球

半2全2既feel

叫緊，半大！！

等陣我都叫唔到

買咗咩

唔係啊

德島未啊

綠茵快cup
千葉 甲府 金仔比多粒

千葉開大未啊屌

甲府 控著個波又唔係攻就去食撚屎LA

松本-2
松鼠-1
甲府-2

有無人有個整合，易加日假半/全 大定細

德島同樣不快樂

橫濱果場踢到幾多分鐘

馬會開果啲日本波即場永遠冇好野

TB
加油

燈到仆街

70

制鐵差兩球全大

德島係咪會00完場..

GOAL甲府

松鼠反cup 抽派一個$200🙏🏻

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

町田有角球買就好,已經12C

大分

邊個話我開唔到大

甲府好波

甲府再gel

3串1大波就係斷橫濱
唔入比人入啦
比人入3球添啊

半大成功!

綠G比人禁屌

LM

金澤我屌你老母

松本大波未呀屌5*1過關呀

穩了

對唔住

02?

甲府半大手足收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甲府半大cashed

金澤制鐵比多粒

我愛甲府

以後我就係甲府球迷

5點得一場開大
屌你老母

甲府goal!
制鐵德島上

屌你老母德島得到未丫

打鐵佬快手入多粒

金澤制鐵

千葉-1
山神-3
金澤-2
甲府-1

係咪咁撚勁

橫BIN快入

松本入多兩球做你一世球迷!!!!!!

甲府goal

甲府好撚正氣

唔制鐵定有汽車 入佢老母啦

全部快D NBA

水原
廢鐵
甲府
黑社會客勝

綠茵cup
千葉 金仔比多粒

松本-2
松鼠-1
甲府-1

屌千葉咁耐都未入

東京88

買大波既就00

我條8串1同4串1呀！
有乜apps睇到即時賽果

千葉食咗屎？

天狼星半大全大對家？

沖完涼就半大 正呀

金澤正一大垃圾

水戶4-0
分幾粒比其他好WO

山神ng?

大分 私家雞

水戶4-0

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

今日要教訓無買甲府半全大嘅手足

差金澤

德島入波未

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

開撚晒對家

1.2

松鼠全大了

lm 1-2

廢鐵入未

老鼠

呢次買甲府半大cashed
上次半大全細
買左全大既手足小心中伏

千葉又比人cup

搵我？

隻4x1差松本啊

德島對家 6.1

金澤廢撚到

甲府冇買半大

約埋上IFC算啦

水戸4：0

甲府作客勁到

廢車13

東京反cup未

松鼠我買親都贏 夠旺我

Waaaaaa

快入

17點買左條10蚊5X1大
無買嘅開大
其他全開細

山神-3
金澤-2
甲府-1

德島
金澤
浦鐵
快啲入波

跟左

全大 cash

金澤比多粒 綠因cup

超高水仁川win

lm 順便支持下金澤

德島咩環境 入1.5細有冇機

廢車又打假波？